香港租車程序

想問下大家有無租過呢間？
佢要係whatsapp影身分證、車牌同3個內月地址比佢。
唔比按金就比直系親人x1，親友電話x2。

想問下香港租車程序係咪咁？好奇怪過要影身分證比佢。
有無人知呢間信唔信得過？

你外國租車都要有車牌同passport啦
冇身份證明有咩事點搵你

我到時親身比佢無問題，ching知未囉到車已經要send埋身分證地址比佢係正常程序？感謝

商業決定冇話正唔正常, 你信佢就去, 你驚就唔好租, 就係咁簡單

都有個大概既

大部分要排隊上車

有間公司話矮既上先，咁都奇怪要問問啦...

就係想知大部分租車公司係咪有咁既規矩

但成日覺得租一架車
重貴過供一架車
雖然話有得鐘意就租
唔鐘意就唔租
但係佢部部每個月都3800上
供部新車都可能2,3千到

供部新車都可能2,3千到?
你買Morning?

香港租車真的不了..
地方太細, 泊車地方多數閪
通常你愈謹慎渣,最尾都會

貴唔貴一回事
信得過唔係黑店都接受

呢位師兄好憤世，人地想話貴姐

感覺香港租車都係伏味濃，硬係想屈人錢咁。車款又柒又舊

係...我似奶左野

寧願貴D 幫襯皇冠 大娼

佢要我比
身分證
住址黎排車隊，
奇奇怪怪
要既我囉車比佢睇無問題。
便宜莫貪，但我一定唔會比佢好過。

租車維修成本係租車公司，供車維修成本係你自己，好難咁計喎

我以前試過香港租車，拎車嗰陣都係要住址證明同身份證副本，但還完車就俾返曬我

囉車時收ok,未囉車都未見到就收窄啲。

D車全部都咁殘又舊款，不了

我諗住玩下咋

想玩下試your car

樓主最終有無租到?我近排都有見到呢間...想租

暫停左服務啦

呢間租過一個月 無問題喎